叮噹女、emilia、西童, 邊個最有資格做連登女神?

叮噹妹for sure

朱千雪

Fat boy eat all day

叮噹既樣貌 西童既body Emilia 既淫蕩

我要叮噹既body唔該

agger

好撚大對比
叮噹妹咁撚正
西童唔p圖不了
最底見到emilia想嘔

波樣腰贏撚晒上面果堆 仲要冇雞味 又識吉他

不如我地……

資格？三個都無

呢句真, 由其係西童, 好撚普通

佢除咗個名怪雞之外有咩咁特別？搭轉地鐵起碼幾打都係咁嘅款

朴初瓏入一入黎

西童可以走先

得罪講句emilia真係好撚豬
我唔明點解有人真心覺得佢正

叮噹妹

西童 = 叮噹 > emilia

補充多句，如果一定要分既話西童 > 叮噹

叮噹妹邊有得輸
波又大
樣又靚
腳又正
又白滑

唯二會輸比西童既只有年齡同身高
另外果個完全唔入流

好少見陽具巴唔撐西童

agger 大波好屌 樣又ok

叮噹妹屌打另外兩位啦 又大波又樣甜

屌，有聲

魯爾七號屌打上面三條女啦

係咪得我覺得叮噹妹唔靚⋯

巴打你都好留意我

支持者

西童p出來架咼

叮噹秒哂啦

叮噹妹真係好撚正

西童真係好撚樣衰

連登仔一路屌西童樣衰，一路follow佢ig係咩心態

我都覺得唔靚
講真 三個都揀唔落手

Rose ma 呢？

屌你老味呢個樣黎計 咁撚大對波 超哂班啦

100% 叮噹妹

emilia又肥又矮
西童

西童個樣咪撚玩啦伍寶

用果兩隻雞黎同叮噹妹比樓主你食開屎?

做你老母呀

+1

西童好撚好j

叮噹夠冇雞味啦 fatboy仲要落過仔讀間爛仔學校 高下立見啦

fatboy對波真係最大 又白過叮噹妹幾度 另外兩個完全無討論價值

不過有無人覺得佢ig啲回覆通常都九唔撚答八

魯七for sure

梗係叮噹啦 西童真係好普通 同依家街上面啲便服學生妹都差唔多樣 另外一位就不予置評啦

得罪講句 叮噹妹邊撚度靚

巴打識貨

咁都有得鬥？擺明叮噹妹

點解覺得西童唔靚? 樓主張圖我覺得幾ok

屌你自己口味差就咪撚代表連登啦

None
三件都要用件呢個量詞黎做量度單位

殺晒

多啦美得對波，樣怪怪地

西童有波有樣但硬係有陣雞味

emilia ....

魯爾七號>叮噹>Tommyshan=fatboyeatallday

西童唔算係雞味
係公屋妹味 cheap到死

Emilia

魯爾七號公廁豬西黎

叮噹妹唔係比人包 做二奶架咩 佢間公司既高層呀嘛

緊係Emilia個衰妹啦

魯七都豬西
巴打你食開咩山珍海味

你未真人見過佢咋
影相影到幾靚都得啦

推

件魯爾七號時代眼淚都拎出黎講
仲有湯美姍連仔都生埋做唔到女神啦

因為每次睇丁圖po 巴打你都講
波又大
樣又靚
腳又正
又白滑
西童po好似次次都見到

西童有樣

另外兩隻豬西憑咩同叮噹妹比 Btw fatboyeatallday 就真係有力一戰

fatboyeatallday

完全無人理emelia

叮噹妹都唔靚 塊面比人打扁咗咁

撐叮噹妹，真係好撚想同佢做愛，睇住佢對36E係我面前fing下fing下